{
    "question": "Tolong bantu yaa... :-)\r\ntrimakasih",
    "attachments": [
        "question-attachments/tolong-bantu-yaa-trimakasih-890-1.docx"
    ],
    "answers": [
        {
            "answer": "\u00a0silakan dipelajari, sekalian diperiksa kalo ada yg salah",
            "attachments": [
                "answer-attachments/tolong-bantu-yaa-trimakasih-890-1.docx"
            ]
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "x-1-dan-x-2-adalah-akar-akar-persamaan-kuadrat-2x2-768",
            "question": "\u00a0x_{1}\u00a0dan\u00a0\u00a0x_{2} adalah akar akar persamaan kuadrat 2x^{2} + 3x -6 = 0.Tentukan 2x1x2^{2} + 2 x1^{2}x2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]2x_1x^2_2+2x^2_1x_2=2x_1x_2(x_1+x_2)\\\\\\\\\n2x_1x^2_2+2x^2_1x_2=2(\\frac{-6}{2})(-\\frac{3}{2})\\\\\\\\\n2x_1x^2_2+2x^2_1x_2=9[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "75x25x05-hasil-pangkat-56-adalah-301",
            "question": "75x25x0+5=\r\nhasil pangkat 56 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "72 . 25 . 0 + 5 = hasil pangkat 56<br>0+5 = hasil pangkat 56<br>hasil sama dengan 5<br>kalau soalnya hasilnya harus di pangkat 56 lagi maka<br>hasil akhir = 5 pangkat 56\u00a0<br><br>tapi kalo maskudnya bukan seperti itu,maka hasilnya tetap 5 :)<br>karna tidak ada variabel disana yang harus dicari nilainya :)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Maaf mungkin bisa di cek lagi soalnya,,karena hasil penghitungan 75x25x0+5 itu kalo dalam matematika bisa di tafsirkan (75x25x0)+5=5,,atau mungkin 75x25x(0+5)=9375<br>mungkin perlu di perjelas lagi cara penulisannya,,terima kasih<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-barisan-aritmatika-dengan-suku-ke-9-51-dan-suku-ke-1-530",
            "question": "diketahui barisan aritmatika dengan suku ke-9 = 51, dan suku ke 13 = 79. suku ke -6 adalah, tolong beri cara\" nya juga kawan,,, \u00a0 \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "diket : U9= 51, U13 =79 ,a\u00a0= -5, b = 7,\u00a0\u00a0<br>tanya : U6<br>jawab : u6 = a+ (n-1) b<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = -5 + (6-1)7<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = -5 + 5.7<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = -5 + 35<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 30<br>\u00a0 \u00a0\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "U9 = 51<br>U13 =\u00a079<br><br>U13 - U9 = 4b = 79 - 51<br>4b = 28<br>b = 7<br><br>U6 = U9 - 3b = 51 - 3(7)<br>U6 = 51 - 21<br>U6 = 30",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-suku-banyak-px-di-bagi-x-2-bersisa-6-dan-dibagi-x-709",
            "question": "diketahui suku banyak p(x) di bagi (x-2) bersisa -6 dan dibagi (x+2) bersisa 8. tentukan sisa pembagian suku banyak p(x) oleh (x\u00b2-4)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Dibagi (x-2) sisa -6<br>\ndibagi (x+2) sisa 8</span>\n\n<span><br>Dibagi (x2-4) sisa px+q</span>\n\n<span>(x2-4) = (x-2) (x+2)<br>\u00a0</span><span>(x-2) --&gt;\nf(2)= 2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -6 = 2p+q</span>\n\n<br><span>(x+2) --&gt; f(-2)= -2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 8 = -2p+q</span>\n\n<br>disubtitusikan:\n\n<span>2p+q= -6\u00a0 dengan -2p+q=\n8 mendapat hasil p= -7/2 dan q= 1</span>\n\n<br><span>Jadi sisa pembagian suku banyak p(x) oleh (x2-4)\nadalah px+q= -7/2 <span>x\n+ 1</span></span>\n\n<br><br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span><span>Dibagi (x-2) sisa -6<br>\ndibagi (x+2) sisa 8</span>\n\n<span><br>Dibagi (x2-4) sisa px+q</span>\n\n<span>(x2-4) = (x-2) (x+2)<br>\u00a0</span><span>(x-2) --&gt;\nf(2)= 2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -6 = 2p+q</span>\n\n<br><span>(x+2) --&gt; f(-2)= -2p+q<br>\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 8 = -2p+q</span>\n\n<br>disubtitusikan:\n\n2p+q= -6\u00a0 dengan -2p+q=\n8 mendapat hasil p= -7/2 dan q= 1\n\n<br><span>\u00a0sisa pembagian suku banyak p(x) oleh (x2-4)\nadalah px+q= -7/2 x\n+ 1</span>\n\n<br></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cari-fogx-amp-gofx-jika-1-fxx2-dan-gx-3x1-2-380",
            "question": "Cari (fog)(x) &amp; (gof)(x)    jika : \r\n 1. f(x)=x+2 dan g(x) = 3x+1 \r\n 2. f(x)=4/x dan g(x) = 1-3x",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. f(x) = x + 2 dan g(x) = 3x + 1 <br>\u00a0\u00a0  (f\u2080g)(x) = 3x + 1 + 2 = 3x + 3 <br>\u00a0\u00a0 (g\u2080f)(x) = 3(x + 2) + 1 <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 = 3x + 6 + 1 <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 = 3x + 7 <br><br>2. f(x) = 4/x dan g(x) = 1 - 3x <br>(f\u2080g)(x) = 4/(1 - 3x) <br>(g\u2080f)(x) = 1 - 3(4/x) <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 1 - 12/x <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0  = (x - 12)/x <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilaixyyang-memenuhi-sistem-persamaan-2x-y5-x-2y7-687",
            "question": "Nilai(x,y)yang memenuhi sistem persamaan\r\n2x + y=5\r\nx + 2y=7",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>2x + y=5<br>y= 5-2x.................(1)<br><br>x + 2y=7<br>x+ 2(5-2x)=7<br>x+10-4x=7<br>-3x=-3<br>x=1......................(2)<br><br><br>2x+y=5<br>2(1)+y=5<br>2+y=5<br>y=3.........................(3)<br><br><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-2-3-222",
            "question": "1.     2. \r\n3.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x+3 nya di misalkan u=x+3 du=1dx; dx=du<br>u^3du=u^4/4+c <br>(x+3)^4/4+c<br>yg lainnya juga sama<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "[tex]\\int (x+3)^4dx=\\int (x+3)^4\\frac{d(x+3)}{1)\\\\\n=\\int (x+3)^4d(x+3)\\\\\n=\\frac{1}{4+1}(x+3)^{4+1}+C\\\\\n=\\frac{1}{5}(x+3)^{5}+C\\\\\\\\\n\\int (2x+5)^3dx=\\int (2x+5)^3\\frac{d(2x+5)}{2}\\\\\n=\\frac{1}{2}\\int (2x+5)^3d(2x+5)\\\\\n=\\frac{\\frac{1}{2}}{3+1}(2x+5)^{3+1}\\\\\n\\int (2x+5)^3dx=\\frac{1}{8}(2x+5)^4\\\\\\\\\n=\\int (1-2x)^5\\frac{d(1-2x)}{-2}\\\\\n=\\frac{1}{-2}\\int (1-2x)^5d(1-2x)\\\\\n=-\\frac{1}{12}\\int (1-2x)^6[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-y-2-cos-x-1-dari-030609012015018021024-743",
            "question": "Tentukan\u00a0\r\ny = 2 cos x + 1\u00a0\r\ndari : 0,30,60,90,120,150,180,210,240,270,300,330,360 \u00a0(derajat)\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "2 cos x+1=0<br>2cos x=-1<br>cos x = - 1/2<br>cos yang bernilai 1/2 adalah 60 secara umum<br>diketahui dari soal nilainya minus berarti di kuadran 2 dan 3<br><br>yaitu 120 dan 240",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selesaikan-persamaan-kuadrat-berikut-dengan-cara-pemfaktoran-dan-628",
            "question": "Selesaikan persamaan kuadrat berikut dengan cara pemfaktoran dan rumus ABC.    X\u00b2 -8x + 15 = 0\r\n\r\nYang pemfaktoran udah tinggal yang rumus ABC nya, bagi yang tau jawabanya tolong di bantu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "itu cara cepet dr guru ku",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/selesaikan-persamaan-kuadrat-berikut-dengan-cara-pemfaktoran-dan-628-1.docx"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "x2-54-maka-4x-420",
            "question": "X/2 = 5/4, maka 4x =",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Resolution:<br>[tex] \\frac{x}{2}=  \\frac{5}{4}  \\\\ 4x=10[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}